場運動5個月經過好多低潮期

記得不下4，5次

有幾次都有失敗感嘅feel 包括今次理大事件

但好似成日都會爆單大野出黎 燃返起抗爭者嘅火

721
831
開槍etc

唔知今次低潮期會點渡過

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)